[請廣傳]我係一個前線 大家怪錯梁美芬啦

係上個月一次同警察既衝突 班死黑警突然係無舉旗警告既情況下 瘋狂射TG
本身當日活動講明勇武要退場 要和理非 所以我同自己班fd都無帶gear 得個黑口罩 咁唔洗講梗係食正晒啦
呢個時候遠處見到梁美芬同我地揮手
原來佢打開左佢既議員辦事處比我地同一班手足入去休息
先係比左d生理鹽水我地洗眼同毛巾抹身
再比左水同更換衣服我地 叫我地換衫係後門走
我地成班見到佢咁既態度對我地都黑人問號
點知佢同我地講 其實佢好支持我地呢班見義勇為既年青人 話我地係未來社會既棟樑 唔忍心見到我地被班生番拉

換完衫臨走果下 佢比左少少錢我地買野食 再細細聲同我地講如果以後有咩需要幫手可以私低下搵佢 (包括買豬嘴同其他野) 因為佢今時今日既社會地位 唔方便太出面

成個過程中佢對我地噓寒問暖噓寒問暖 真係令我地一班手足好感動

下屆投票大家識做啦
戴返頭盔 以上既所見所聞 都係發夢

自推 今次連梁美芬都connect

大家要記得梁美芬幫我地做既事

收皮啦

補充返 事後佢比左好多物資我地
多左果d就同我地講派比其他有需要既人

我地學生哥 無乜錢 發夢發到窮 好彩有芬姐果d資助 先捱到個8月
好人一生平安

推比多d人知 唔好再鬧佢

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

真係睇唔出，原來一直身在曹營心在漢

佢有冇掟汽油彈?

好多時都係咁 所以要廣傳比更多人知
唔想大家怪錯佢

果日無 但佢話會幫到手既物資list有

有冇俾幾十枝雞尾酒你地用啊???

估唔到佢身在曹營心在漢

好多建制派都礙於身份問題 無表視出黎
其實暗底裡都有錢捐錢

推 下屈投票大家記得動用手上寶貴既一票

不篤灰..

上個星期陪呀嘛落去諗住拎返幾枝豉油啦，
佢見我咁後生又着黑衫，二話不說就塞咗成皮嘢落我褲袋，話係之前行完未找數俾班兄弟，仲話上兩個禮拜上咗北京所以拖咁耐

跟住再搵個姐仔使開我呀嫲，靜靜雞帶我去後門個倉我驚啦諗住叫唔好，點知原來個倉入邊，成個軍火庫嚟
雖然唔係有真槍子彈，不過隻鐵架擺咗上百枝雞尾酒嘩，仲有幾座啲小型投石器小型弩砲咁樣嘅裝置funfun仲話喎，佢同啲科學家喺北京實測過，一定射程遠果popo啲玩具槍叫我同班fd溝通好，下次上堂記得入去搵佢借文具

不過吖，大佬我淨係諗住落嚟攞枝豉油返屋企炒餸咋喎

見佢自爆我先敢講, 其實早響6月已經見過佢

佢上晒gear, 攞住成箱頭盔同眼罩, 係咁問手足要唔要
當時我好感動, 阿嬸都企到咁前
直至佢除口罩飲水, 我先知原來係梁美芬
佢以為哩響暗角飲水冇人見到, 其實我一直都望住

真係多謝佢!!

吓！？